意大利最新確診人數：10,149

死亡率超高的！

一日多成千單確診

好多白皮豬仲話係流感 死亡率咁高

梵蒂岡都mola mola

仲有四五萬係街，唔知義大利點搞喇

諗起2012套戲 最後意大利選擇祈住禱咁度過末日災難 最後陸沉

仲有好撚多白人笑緊我地戴口罩

義大利應該係一日四五千新例，疫情先有望受控。問題個醫療系統好似負荷唔到。所以會與無漢一樣，全體家居隔離

睇下邊個笑到最後

等睇衰過武漢

會唔會滅國

6%死亡率
仲要仲係初期

歐豬唔驚

一定衰過

我信會有十萬人支持香港獨立：

就快10%

最後可能死幾十萬人

家居隔離等於冚家鏟

溫州後花園

唔帶口罩既後果

流感姐 沒事兒

呢個應該係醫療崩潰後嘅數字

張gif 圖咁耐都未出黎

支那人會打飛機話自己死亡率特別低

係因為佢地未遇過 同埋比支那WHO誤導
唔好再blame the victim...
點打國際線啊？

其實個死亡率同防疫工作有關

唔好再恥笑意大利同韓國得唔得呀你老母
人地支持過香港架
企同一陣線屌個病毒源頭好撚過啦

多過5%

收聲啦五毛 又帶頭笑白人?

有機會係實際感染人數高過確診好多

佢有講錯咩？

笑白人係唔啱
但笑人唔戴口罩係對事不對人
絕對抵屌

係唔係都五毛d邏輯仲幼稚過中國人

分化手足 你咪又係五毛

支衛真係累撚死全球唔知幾多條人命

cc台唔係本身都咁架咩

岩呀 屌WHO屌支那又唔見咁落力

條友之後坐幾耐？

與其屌人白皮豬，不如激起佢哋反華情緒

A shortage of medical supplies and hospital beds in Italy is forcing doctors to choose which coronavirus patients to save — and they're said to be choosing the young.

"We decide based on age, and on health conditions. Just like all war situations," he told the paper. "It's not me that decides but the book manuals we studied."

由此可見中國d數據假到

我邊度有恥笑過

無錯，雖則我唔認同恥笑白人豬，但唔戴口罩係事實，話呢個無問題，口罩問題唔係我地開頭恥笑，係佢地自己恥笑口罩，睇爆到咁個議會仲唔比議員戴口罩就知

正皮完又繼續批鬥全世界了

停止恥笑鬼佬，將矛頭直指中共

似爆發初期佢仲未CHECK齊D確診多D 啵

我相信好快過中國

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

因為醫療系統開始崩潰

中國準備改口叫意大利肺炎

阿蛇咁得閒上連登

其實點解會爆到咁, 支那人特別多？

屌 唔係你
樓上嗰個

又狗咬狗

同社交習慣有關

會唔會勁過中國作假既人數

死亡率39％

請勿再鬧意大利人，係who同中共既錯

真數據

意粉國rip

死支那豬, 全球攬炒

死亡率6%
侵侵話估計係 1%

係意大利 fail state 抑或係侵侵白痴？

唔洗咁緊張
佢係講事實姐，人地的確笑我地戴口罩

我認同唔應該笑白人，正路要乘機藉此機會令全世界針對中共

針對華人或亞洲人就有份

然後我po張冇帶罩去玩free hug 嘅支那黨媒文宣片就比啲外國人屌racist

(點知原來好似都係支那外地留學生)

但武漢個數字起碼少個零！

作為香港人

好應該上網同佢地分享下

抗疫方法